L4D2 個update 幾時出?

唔係話24號出咩?

steam唔見有update既

香港先24號下晝1點
歐洲都唔知天光未
美國就更加

聽日

以前STEAM免費拎左係咪都可以UPDATA?